邊度有得自攜零件整電話??

部asus zenfone6跌爆左個相機
番廠話冇零件, 出去整又話買唔到件

結果我自己走左去個法國網頁訂左番黎....
有冇咩舖頭可以自己帶parts去整?

黃店佳

電話唔同國家版本嘅零件唔一定用到

甘大獲，不過佢個spec冇寫分區

你都有零件不如上網睇下人點fix

要熱熔啲膠水

風筒吹

間間都得啦
你肯照俾零件錢嘅話

邊間都得啦，我買過部一模一樣新嘅話

上網跟片整， 其實好簡單
砌積木咁樣， 基本上所有嘢都有防呆

搵風筒吹就得

去法國訂台灣電話零件？